招乒乓球友

荃灣區 ； 有意留個tg

我打好廢可唔可以join?

年幾冇打過

有心打既話可以留tg

想打 絲打

請問大家水平去到邊？

以前中學打過下學界，但好多年冇打可否join?

Same here

想join
打開街波
有正規基礎同2-3年經驗

想join,不如開個group 先

想join 唔嫌我廢嘛？

tg: long0702

想join留tg 我會加哂你地嫁啦

開左

Tg: lestertse

pixaran

Tg: Lcy465

tg: nicnic311

Panda1432

Johnchan1234

Jameslc

可以加我？

利申：荃灣區